男友同我分手應該要點做 ：（

我地一齊左幾年
開頭勁夾勁開心 之後中間long D 左一年幾
佢都等我
不過佢等我個陣都發生好多唔開心野
朋友 事業失意
我返黎之後覺得佢唔同左
對我仲好好 但就會成日禁電話 無左初初個種感覺
同埋我發現佢大壓力個時去過邪骨
嬲完喊完 慢慢接受左 雖然用左好耐時間

後尾好啲
但因為開始反送中 我情緒有問題
少左理佢 佢係咁氹我
我發現我都係好愛佢 就決心繼續同佢一齊行
但其實佢都有野唔開心 一直冇好好梳理
我又係情緒問題 成日唔開心
開始容易嬲 但其實我地仲好愛大家

半年前佢試過ig同個女仔傾計 佢話個女仔比到啲心靈支持佢
我傷心到癲左 但佢又氹返我 喊哂話唔會再咁 一時諗錯左
點知我就開始疑神疑鬼 覺得佢冇咁鐘意我
會check下佢。又扭下計唔比佢like囡囡啲自拍
佢有時成日講埋啲無聊大話
應承完我唔講又再講

但其實佢一直都好愛我
諗將來都係有我喺裏面 都以我做結婚對象
我又會好照顧佢

最近我哋就係咁嘈交
有時又會提起佢出軌嗰件事
我啲情緒好似唔識收 其實佢講過帶我去睇醫生不過我哋都冇去到
愈嘈愈密
最後佢就話覺得好辛苦做唔到自己 唔夾 想分手

我同佢傾開頭佢都好硬
後尾講到喊晒佢叫我唔好block佢
叫我要得閒搵吓佢 叫我唔好做傻事

但點知我搵佢佢完全唔覆我
之後前幾日我決定去搵佢
佢見到我瘦晒係咁喊
但佢話覺得同我溝通唔到 冇咗初初嗰種好夾嘅感覺
佢講到我呢幾年嘅感情好多位佢又係咁喊
佢話佢唔覆我因為想比我知道佢真係放棄左
佢話真正嘅佢就係咁衰佢話我接受唔到真正嘅佢
但我有時我哦佢係我多嘴 如果我唔鍾意佢我都唔會一直喺佢身邊

我我send咗幾次message同佢講我真係有決心
會改善自己情緒去睇醫生去諗辦法解決
叫佢俾啲信心大家
但佢完全唔覆我

我知呢一年佢自己情緒都唔好 都好多嘢煩

就係因為大家呢幾年都係咁愛大家
付出左咁多我唔想咁容易放棄
我覺得大家可以一齊解決但佢就我覺得解決唔到
我係咪應該俾佢靜下

我仲好愛佢 我知佢一直都好愛我
不過我知道我要證明俾佢睇我自己有能力處理情緒
自己已經開咗本日記
喊完喊晒都知道自己要去重整自己嘅情緒先可以比信心佢
但佢完全唔覆我真係好驚已經唔敢搵佢了

感建分是常識

感

去到邊都諗起佢
已經好似家人咁
屋企又有佢好多共同回憶

是但啦

分囉

相愛但不能夠繼續相伴下去
最可惜..

我會聽失戀歌釋放下情緒...
加油

已秒

好老套都要講一句
愛人嘅同時亦要愛自己
或者依個係一個契機
比自己重新照顧返自己嘅情緒、心理狀況

將自己嘅感受寫出嚟的確可以幫到我哋去整理自己嘅心情同思緒
不過我都會提議樓主可以嘗試去搵心理學家/輔導員/社工傾下計
因為「傾訴」本身已經係一個幫助我哋改變嘅因素

共勉之

多謝你
我都知道我要搵返初初開心啲果個我
佢先會覺得自在
我會努力正視自己情緒先
希望佢唔好咁快識第個

Good! 感建分！

I know that feel
處理好自己情緒先
做個自己都覺得自己有吸引力嘅人，人地先會鍾意你

同你有啲似
我都試過因為某件事開始疑神疑鬼
佢都有講過話唔會like其他女仔嘅相
同埋應承完唔呃我又呃

點解覺得辛苦就要放棄
樣樣嘢都放棄咁做咩都唔會成功㗎啦

到底你憑咩覺得佢愛你？
又邪骨 又ig撩女 又講大話
你只係一直以為佢好好同好愛你
認清現實啦

佢唔愛你

合適既人一齊唔會咁多痛苦
個人經驗

我都覺得個男仔講緊大話..

搵過個，仔死仔還在

成日喊嘅男仔唔值得愛，因為佢未進化到正真嘅男人

拍拖拍到咁多情緒問題好明顯就行唔遠啦
由最初long d已經注定失敗
Move on

愛自己 愛家人 學會愛愛你既人 唔好理唔愛你既人渣 加油啊

搞返好情緒問題先
自己最重要

出軌已經可以分啦

苦戀喎絲打
呢啲先入肉
建議多啲真人互動
同時keep好身材加脫毛
佢忍唔住同你扑一兩次就會一齊返
男人冇你想像中咁複雜

連登仔:跳樓有光環

千奇唔好跳呀
請珍惜生命